入嚟講下自己嘅秘密

樓主係gay佬

我條賓周有半呎

個個都有啦

我入完黎想打7樓主

Come

你呀妹咪即係樣衰到一個點?
我建議你呀妹重練!

讀咗四年到最後一星期quit咗u